精神病藍絲老母霸住間公屋趕埋我走 想問除名+綠表居屋

講番小小背景先。好似太長，如果唔想睇可以碌落最底

本身一直同老豆住，老豆同另一個怪叔叔夾租的，以前讀緊U無能力就唯有訓住廳先，上年十月見都畢左業成年就想搬番去同老母逼埋一間200零呎嘅無房公屋住。始終你明啦，一個女仔同兩個麻甩佬住仲要訓廳有幾唔方便。

咁岩果排成日都有遊行，我個藍絲老母已經癲癲地成日repost何君堯d post, 我都廢事同佢嘈，講到明屋企人之間唔講政治。點知佢見到我搬去嘅野入面有盒黑色口罩又發哂癲。利申遊行是有去過的但係和理非

佢就自己換左把鎖話要同我割蓆

老母有燥鬱症紀錄，其實一直嘅心態都好仆街，例如我讀大學借grant唔關佢事，佢唔會幫我填表借，我讀與唔讀都係我自己嘅事，佢唔會關心。就算我讀緊書搵3000-4000一個月都要我比2000出黎比佢等等等等。一句唔肯比就咪L住，搬番去你老豆度。

所以上年十一月就決定左要帶埋隻貓自己搬出去住(利申我爸唔鍾意我養貓) 宜家都住左差唔多半年了，面對住疫情，呢幾個月連一萬都搵唔到，(不是全職），真係好灰好灰，想上黎呻下

宜家住緊村屋劏房 接近$6000但連100呎都無
已經不停諗緊完約搬去邊住好，一個女仔又養貓
十一月頭就完死約了...

想問下公屋除名後可唔可以即刻用綠表買樓
事關除左比五成首期我買得起都無其他辦法了......
岩岩打去房屋署又話今日唔開放，想問都無得問
有無人有意見比到我

綠表買樓係要交還公屋單位
咁你除左名之後點買

財政穩定先養貓啦
自己都養唔掂

得公屋戶主可以用綠表買
如果你得戶籍係唔得

認真
同你老母嘈幾獲金嘅逼佢做啲痴線野
搵人捉走你老母入精神病院攞返間屋啦

記得拍低片，最好佢拎菜刀之類嘅嘢

樓主你隻貓仲有無屙爛屎？

痴線老母繼續自己住飽佢
我除名自己申請得唔得
定係同男朋友結婚就可以解決到？

利申：老母係用精神病紀錄先申請到公屋
佢以前已經綠表買過屋

唔養都養左 窮有窮養架姐
唔想比老豆打L死佢...

有男朋友？咁去佢到住 or一齊租咪解決？

絲打不如一次性交一年租

咁撚窮仲養貓

男朋友屋企人唔係咁講，佢係咁遊說我自己買綠表...
咁完啦.... 我...

唔得，要户主申請先得

怪叔叔

你有錢綠表 買樓 先好野wor

不如 上網 搵另一個女仔夾租啦

萬二蚊 宜家搵到兩房啦

唔駛劏房

首先你要係公屋戶籍上有名你先可以可能做到分戶
但要你鍥而不捨咁向社署反應你既狀況先有少少可能分到戶
冇名既話就
排公屋排到死都未必有房

我都覺5%都幾廿萬，又話揾1 萬唔夠，邊到有幾廿萬出黎

除左名只能夠抽白表
就算唔除名抽綠表
抽到間居屋都係要落戶主你呀媽名
你賣唔甩佢

如果呢兩個月都搵唔返工
你不如認真考慮下俾隻貓人地領養
你而家咁樣你同隻貓都辛苦

form 123

以前已經嘈過好多獲，佢都真係試過攞把刀，但係我已經好攰，睇住自己個親生老母咁樣對自己，我唔想再同佢嘈了...

佢換鎖果時我報左警..... popo叫我爆番佢鎖轉頭喎
佢話我有權

14歲見證過佢病發自殺，入左精神病院幾個月
都唔明點解住幾個月又放到出黎
其實佢係本身自9私性格仆街到極點嘅人

村屋劏房都要6000 ?

無喇
不過呢排佢發情 晚晚煩9我

你最後轉食咩糧呀？
快d絕育啦

btw
去男朋友屋企住唔得咩

同男友夾份租啦，如果公屋有名，可以試下家庭問題分戶，自己再排公屋

玩咩 貓都要窮養仲講買樓，你點供啊
你用綠表買樓就自然會除名
問題係所有家庭成員都要簽名
即係你老母都要簽
同男朋友租間工廈當炮房順便住住先囉

自己排，應該排到下世？

上年畢業已經自己租屋住好勁
上面話夾租我覺得你可以試吓

有，男朋友同佢呀媽家姐住
未來奶奶傳統到極點
未結婚唔準出面過夜喎

所以我宜家住果度同男友屋企距離幾分鐘路程
男朋友有幫我比一半租，但佢家用都無幾千，其實幫我再負擔好吃力

唉...

賣腎喎要

窮有窮養架姐
又唔係生仔

6千得100尺太貴了

以前讀U怪叔叔會Whatsapp我話... 想念你......

可能成日j你

冇錢都諗買樓，樓豬好勁

俾到5成首期買居屋 你都有啲料到

要有人接受到我養貓
男朋友間唔時又會上黎先得...

但萬二除開都要6000 我寧願自己住割房
雖然又無星盤又無爐頭位

你知唔知咩係綠表呀？
公屋住戶申請資助房屋係入綠表
條件係獲得資助房屋之後用原本住緊既公屋交還
你除咗名，間房冇你份咁仲綠咩表，你點交還
咪再喺到諗綠表啦，一來短期內都未有新一輪居屋抽，二來抽中最細單位都百幾萬走唔甩，你租都冇錢交，點樣比十萬首期，同埋清水樓裝修又要一筆

如果呢排隻貓有病痛
你仲拎唔拎到錢俾佢睇醫生

真心問
搵唔到full time做？

又話買樓但又冇錢租
想點？
曲線嗌呢到啲巴絲資助你？

老豆中途轉gay

綠表唔洗諗啦，無可能
諗過其他辦法啦

十月我有同房署講，佢話你呢啲case係家庭糾紛我地幫唔到幾多...... 你要除名係可以但你有排排.....
分戶，真係要有家庭暴力果啲先得...

但我已經比佢趕走過好多次...... 讀書果時又唔比錢我
唔係果陣時嘅男朋友幫到我我應該去左做援交妹

租住樓住先啦

佢自己唔知自己up咩
俾得起就唔會6000蚊租間100呎啦

有名仲除乜撚野名

我有草錢嘅，只係我仲爭緊學資處十幾萬...
我自己草到十零萬......

係囉
又話窮
點解會有咁多錢俾首期

可能佢想講綠表5%

間公屋你老母....得果200呎
你帶埋隻貓夾硬搬入去，仲屌佢9佢霸住間屋

呢d咪就係中坑咁憎你地d後生既原因囉
個地球唔係為你而轉架

下我走左半年佢搵都無搵過我由9我自己死
點解仲要落佢名我又唔明......
自己買唔得？同男朋友註左冊得唔得？
得就拿拿聲比幾舊口簽紙先

一定要業主先買得

你要做嘅係分戶
你證明到你同你老母住有危險，你就可以申請

你依d思維同d窮撚無本事生仔但又要生仔一鳩樣

係呀，90呎咋我diu
唔係近男朋友屋企我都唔租

叫埋你男朋友一齊搬出黎唔比家用，咁你未來奶奶咪無聲出

6000 市區都租到啦

叫你男朋友夾囉

冇得咁樣買
你有名不如試吓自己申請分戶
話屋企人精神病頂唔順
不過未必批
你老母係痴線 黑色口罩就當去示威
但你自己都未搞得掂又養貓
仲話窮有窮養

戶籍上有都可以做業主（同戶主聯名/唯一業主都得），但要戶主簽名願意歸還公屋作實

ON99
間公屋你老母架
你講到好似你既咁款

屌咁你識做啦
橫掂佢冇當過你係佢個女
點解你仲要當佢係你老母

轉左wildfield 已經唔算貴糧
淨係聽最平比到最好佢
想絕呀，但之前感冒絕唔到
加上鼻哥太細 醫生話驚佢抖唔到氣

點解唔考慮住入去

1. 男朋友係屋企地位好低（成日比人鬧，我唔鍾意
2. 未來99唔鍾意貓，講到明唔會接受
3. 屋企位置太細... 我自問係多衫同多鞋嘅女仔... 所以都想自己住...
4. 已經比人精神折磨左好多年，所以好想自己一個住唔想俾人煩

男朋友有幫我比租
但佢一蚊都無剩了...

綠表買樓要比返間公屋政府
戶主先有資格
你確定你有綠表資格？

樓主，建議你上房委會個網搞清楚咩叫綠表，咩係戶籍，戶主同戶籍成員嘅分別先。你嘅情況，綠表機會係0。除名就更加麥都無，連依家阿媽個公屋單位都唔可以住。排非長者單身條公屋隊，無10年8年都唔會等到。

同意，既然佢行得呢一步
你都唔使再手軟
佢強制入院後你就有地方住

不如試吓搵full time ，解決咗生活先

Ptgf

個問題係你連綠表資格都無 唔關有無5成首期

人地要收番間公屋ga ，我諗你老母分分斬死你 所以哩世唔使再使諗綠表。
同男朋友夾錢買樓 實際得多 ，一係夾份租間大少少 每人5000 好過你住劏房啦！

同男朋友住住先？

祝你隻貓唔好病
搵到人合租大西北
10k都有2房啦

都幾離地下 無錢無儲蓄 仲要養貓自己住

樓主係絲真係好易解決 7000 1q大排人狗衝
又可以睇樣揀客

點先可以令到老母成世人要住精神病廠?
打蒙仔針打到唔認得人

你除咗做低佢
換業主無其他方法
樓主好天真好傻

其實樓主一句你有男朋友已經講完
如果你男朋友家庭正常，就痴住你男朋友、同佢屋企人打好關係，俾返小小家用男朋友屋企人，一齊住把啦
如果你咁撚慘，你條仔屋企人都偏要拒你於門外，咪同條仔一齊搬出去住囉。

租都未必租得起
但諗緊點買樓

你都幾得

得罪講句
第時 無錢唔好生仔

以前聽過話有家暴，然後向社工求助，有機會拆你個名出嚟，比另一間公屋你住。

5成 5%先岩

屌打錯sorsor

識人上網揾中介介紹幾個女仔夾租
住港島舊樓 都幾大地方 每個用四千蚊租
絲打可以諗諗佢

所以我其實想住工廈，男朋友唔比喎

其實你知唔知最平單位幾錢一個同綠表係咩

其實你自己都可以扮自殺
係咁扮自殺 (當然死唔去果隻, 只係attention seeking)
例如臨死之前SMS遺言俾親朋好友, 人地唔想俾黑警追究就會報狗捉你入廠

自殺夠七次左右
多次入廠
有咁癲扮咁癲
扮到醫畜覺得你完全失去自理及工作能力

之後就可以上單人公屋

呢招早6 7年可能work
而家太多支那移民, 唔知喇.

綠表要係戶主先有資格申請
你唯一方法係同你老母搞大件事搞分戶
報警話有暴力事件住唔到落去
搵戶署職員+社工
睇下分唔分到一人單位

唔係個個女仔肯做雞既......

我只係唔想幫人供樓
又唔想訓廳做動物園啲動物
都係想做番個人...... 住番好小小......
要求唔多...
唔想潮濕到發哂毛就得

比到 你都供唔到
仲有裝修 律師 稅
重點係 訓醒喇！
你 係 無 綠 表 資 格。
你 係 不 能 綠 表 買 樓 的。

我見fb d 屯門屋仔套房好似都ok平

搵個男朋友 同居仲易

綠表唔係要抽既咩

其實你知唔知發生緊咩事？
間公屋係你同你老母嘅名 係你地兩個人都有份

綠表 即係拎你間公屋出去換居屋
你抽到之後房屋署就會收返你間公屋 一換一咁樣
而唔係抽到間綠表居屋你有你住
跟住你老母有得繼續住公屋

我諗你講嗰隻係白表 白表阿豬阿狗都抽得
如果你係公屋成員你又抽中左白表居屋
俾錢買完 你就會有物業
就真係要公屋除名
但係公屋就屬於你老母一個人名
佢可以繼續住

你老母唔理你唔叫你返去住≠你已經冇咗個戶籍
因為係你選擇唔返去住
唔係咁樣你就可以甩咗個名
公屋除名 要戶主同埋成員都簽署確認先至可以除名
你老母就肯撚定唔會除自己個名咁撚戇鳩
因為間屋係佢拎
你除名對佢來講應該都冇乜所謂
因為根本對佢零影響
所以總括而言你做啲咩都郁唔到你老母㗎啦
除非佢自己精神病發作出街斬人
又或者感染武漢肺炎死咗咁樣
如果唔係你都係踏實啲一路做野一路租
唔好諗住有個住嘅地方求其搵人結婚

同埋唔好諗到所有嘢都咁天真啦
白表綠表咁容易嘅 香港大把人上咗樓啦
仲使乜捱萬幾兩萬蚊租
唔係你儲10幾萬就可以比到首期
仲有裝修錢雜項費用 律師費嗰啲唔使比咩
生活水電媒都要比啦下話

搵個有錢啲既男朋友 同居囉

做香港人真係煩! 住屋都可以搞到咁慘! 明明一個廳，房, 廁所係基本生活要求, 都要煩無!

依家政府咁憎後生仔女 應該幾難批

唔知ar
所以先上黎問

我係想買好舊好舊果啲二手居屋
我見二百零萬有... 其實甩皮甩骨我都唔緊要
只係想有個廚房煮下野食... 貓貓唔洗踩到成腳貓砂跳上我張床

早排感冒睇醫生睇左三千幾......

拎到錢... 點窮都會拎到錢出黎

靚唔靚女？

旺角 6000都租到過100尺單位喇。。上網睇元朗村屋4，5千已經有2百幾尺

無錢就要向事實低頭 個個心想事成會世界大亂。

1. 綠表 = 公屋，你用綠表買樓，就要還公屋。
你都無公屋係手，綠咩表。

2. 睇你情況呢排先同你老母住，佢點會無啦啦加你名，加名無咩好處，所以除名呢個case唔存在。

3. 當你真係加左名想除名，除得即係你係獨立個體，間公屋唔關你事，可以loop番去第一點。

4. 當你老母傻左送間公屋俾你，你又突然揾到勁平居屋，當450萬，借到九成都要拎45萬出黎，仲要裝修，法律費個d，你有無60萬現金係手??

所以呢。。。上面好多巴打都講晒可以點做。但你好似選擇性睇隨心啦，你可能都係呻下個類人黎。

搵緊 其實之前未有肺炎我係搵到一萬尾的...
講緊每星期做廿零個鐘野

萬二蚊! 仲要夾! 諗起都喊!

你想買呢一種好舊嘅二手居屋叫做白居二
同白表一樣要抽
又係阿豬阿狗都抽得
唔係你一句公屋成員就抽得到
機率好似六合彩咁

一來。佢帶住隻貓， 條仔屋企人唔OK
二來。佢條仔窮

你真係唯有靠自己，唔好再諗咩公屋 綠表

屌你都話想呻下，咪L自行腦補啦

吵一次大獲再分戶啦屌

到時再同男友結婚換大啲

你老母有冇同你有肢體碰撞呀
一有即刻報popo
你應該好精神困擾喎 又睇下醫生睇下拎到醫生紙你都有d 情緒病
嘈房署要分户
你打一次房署梗係唔理你
所有政府部門都係驚刁民驚煩
煩到佢同你做分户啦

唔好除名
有名做到分户你先有機會有公屋
有公屋後你先可以有綠表

係朋友夾租，老豆已經有女朋友喇，仲成日啪啪啪比我聽到頂唔順

咒你老母快D中武肺死
睇個款都係無賴但扮精神病唔死都冇用果隻

好，謝謝你

係 打錯呀 5%唔係5成

樓主都幾離地
睇曬佢所有回覆可以見到
其實佢冇接納到任何巴絲既建議
比人屌佢又呻窮又養貓佢仲係度兜
叫佢同人夾租又呢樣唔得嗰樣唔得
其實佢出post只係想引人注意
可以唔洗再理佢

好

自己都睇埋精神科 最好有埋抑鬱啦

私了

社會福利區果啲？

好舊 果啲居屋 你係借唔到 九成半架
樓齡過20年 你已經做唔到 1成首期 25年按揭

講講下仲要冇啦啦喊

認真 搵吓社工幫忙
有幾慘講到幾慘
再搵啲嘢證明你同母親唔適合同住
跟住搵房署安排特快上樓 除咗係咁之外
咩綠表買居屋唔洗諗啦
一嚟時間長 二嚟更重要既係屋藉係無咁既資格去用綠表換 要係業主先得

如果你「唔想幫人供樓」 哩d on9諗法，未來30年你除咗去麥當勞訓，無其他。
麥當勞仲要唔養得貓

住番好少少 ？ 係香港地已經係一件極奢侈嘅事 一係你飛左條仔，搵過個吧啦！

一早就應該出黎住

你需要分戶
搞大佢 報警 然後人地有你老母既病歷就會特快俾你
真心 係咁做的

樓主好On9 又話讀大學嘅？

係囉，生L完一句話你自己搞掂就唔撚洗理喎
咁當初佢自殺我當睇唔到咪算囉，可

佢鐘意貓我話可以搬入去同佢一齊住有乜L野問題
間屋我有份佢自己換左把鎖唔係霸住係乜？你諗野都幾有趣

謝謝你，我再留意下先

真
樓主儲咗十幾萬 大家唔洗擔心佢養唔到隻貓同租唔到屋

學你老豆 揾朋友夾租啦

希望你如果意外做左人老豆老母記得第一時間要落左佢

佢唔會唔比架... 未來奶奶真係捱到兩個仔女大哂
我唔會叫佢唔比啦...

係, 呢個世界對你太唔公平
冇正職冇錢姐.... 咁都買唔到樓....
房署又唔肯比綠表你5%上車....
成個世界都針對你...

係啊，只係我貪近男朋友先租

6000蚊100呎？你假膠定俾人昆呀
識人租村屋6千幾5百幾呎wow,不過係元朗

一定落
養唔起生黎累左佢
希望你養唔起都唔好生仔

有精神病斬鳩個女，請問佢作為父母盡咗咩責任？中坑大撚哂？依個cm咁撚癲...條友真人應該係0分析力既自私撚黎

離地到

我細佬諗住同同學 幾個人夾錢租工廈做studio
不過入面訓覺都冇人知 佢有個frd諗住入面住埋
平均每日3000蚊左右 每人有差唔多400尺空間 8個人租

唔係叫樓主join 只不過俾多個方向樓主考慮

我同你一樣，我啊媽都係痴線，仲全家靠我養我仲失業，打算揾社工，遲啲可能分户

又話住工廈男友又唔比你就唔租
咁聽你男友講，佢又比唔到錢又唔肯同你住
唔同你分擔租
佢老母講句你可以買公屋 綠表 ，
其實佢老母梗係想你買啦！
買完佢個仔幫你供又如何，
佢個仔又無啦啦多層樓
叫你搬細啲又話自己多衫多鞋

不過樓主好好 點都唔棄養

如果咁易解決到，
就唔洗咁多麥難民咁多露宿者啦
你抗爭咗咁多個月知唔知社會情況㗎

瞓醒未

搵過份正經工求其都兩皮一個月啦
肯捱肯努力，
驚餵貓時間咪買部自動餵食機囉
個人經歷咗咁多都唔識諗
仲話買綠表唔想幫人供咁
人唔笑狗都吠
你隻貓都笑緊你

你咁既情況其實係唯一出路 忍辱負重

佢要住得近男友呀

唔好諗間公屋啦!妳激到阿媽咁嬲，分分鐘妳阿媽已經通知屋邨辦事處妳唔係度住除咗妳名啦！

你男朋友一定好辛苦

綠表係咩又唔知
村屋劏房租成6千蚊
係咪離地到咁

睇樓主講野都on99咁
俾人昆真係唔出奇

咩工咁易搵

間屋本來for幾多人住
唔夠人同房署舉報要遷戶

同條仔結婚咪可以名正言順一齊搬出黎公一份婆一份都好過宜家啦
前題係你同條仔好穏定

你怨黎做咩？衰d講 間屋真係佢架，佢用精神病拎到間屋 真係佢本事 而你... 真係無份。

係哩種家庭吓成長，靠自己好過啦，仲返去替死咩

公屋已經少仲要政府養你呢啲人
你自己有手有腳又有能力搵錢係都要同啲長者爭公屋
有冇諗過瞓充滿床蝨嘅床褥上嗰個長者中年人呀？
死港女

家暴分戶呢D野十幾年前就得
以家已經無呢支歌仔唱

間公屋有無你名先？

有錢畀五成首期，冇錢租劏房
貓可以窮養，自己就要住好d
你老母屈就你咪同你屈就隻貓一樣
臭罌出臭草

如果申請分戶又得唔得 但分戶之前你要激多幾次老母 等佢發癲報警有晒紀錄咁先有機會成功

養貓都唔算好貴姐 係病先出事

迫到佢重新做一次以上行為，拍低搵社工申請分戶

如果唔係你就算呃到你老母簽紙買居屋，樓契一定有你老母個名，因為要有戶主名

我鄧隻貓慘炸
百零呎想玩逗貓棒跳大步d都撞牆

似係男友老母幫佢搵多

一係就搬返去低聲下氣扮下藍，儲多幾年錢再算

自己儲咗十零萬
但租金要男朋友比一半

無用 以家無得咁玩啦
要自已重新排

咁多人好撚煩， 嘈到拆天

每星期做 廿零個鐘 都有一萬尾
有料到

但暫時你呢個情況

1. 同男友搬出黎住
2. 學email wong 網上賣相。可上樓
3. 踏實做多幾年野再諗啦

如果咁易解決房屋問題 上車盤唔駛五 六百萬
個個走去買綠表啦

睇你講野 同現實有d 距離
建議你睇多d 新聞
睇吓個世界發生咩事先

窮同養貓係咪真係一定唔可以共存嘅先？

再者，我又唔係窮到無錢交租果隻，咪用住自己草嘅錢先囉，我唔明有咩原因要比你地屌
繼續blame the victin囉

樓主一人 基本上有份工都爆標
理應你只可以抽白表
白表同買六合彩差唔多機率
綠表指定承租人 即係戶主
分戶 你都無咩可能，你一定爆入息

其實我好懷疑間公屋樓主有冇户籍

200呎你話呢?
分分鐘佢老母星期二去房署除佢名正式趕佢走呀，仲咁能多嗲又藍絲又精神病

養唔起唔係唔落下話

$6000租都要男朋友幫手俾一半
冇正職仲妄想自己拎住十零萬就可以供樓瞓撚醒未

親生呀媽喎!

係一定要佢個名，同時冇樓主個名
就咁睇已經唔可行
再者，一手你要抽得中
二手你自己睇下幾錢
樓主得十幾萬reserve但同時負債十幾萬
其實一手最平個單位都買唔到
根本唔feasible

頂我地一樣，我大學都係自己借錢，爭10零萬，而家草左10萬

窮同養貓可以共存
咁多人屌係因為你太離地

係

窮就係咁架啦 樓主一個月6000租90呎係因為近男朋友明明出面都未必要呢個價 不如向現實低頭 唔好下下諗條仔 諗下點慳好過
建議樓主唔好諗咁多咩買樓 諗下點搵錢好過

推我出門口算唔算
佢準備摑我嘅時候我叫佢唔好掂我
早知繼續辣慶佢啦

抽綠表，要同一戶所有人填晒落同一張form一齊抽。換言之，如果樓主想抽綠表，必須要同老母一齊抽（如果你老豆老母無離婚，你老豆個名都要加埋落去）。如果成功抽到既話，要交返間公屋出黎。而新居屋個業主永遠都會係舊公屋個戶主（樓主老母），同一張form既申請人（樓主）亦可以加入做聯名業主。

而抽普通綠白表居屋個攪珠機率大概係得1%，之後仲要根據核心家庭、非核心家庭、單身、家有長者優先計劃同埋受影響公屋遷拆戶去劃分簡樓次序。所以就算咁好彩攬珠抽中第一個number，到你簡樓可能得返一二百尺既屋

抽綠置居個攬珠機率就大啲，有6-7%，攪中頭6，7個number都有機會簡樓，但簡樓次序既劃分同上面一樣。以我既經驗只有同年過60歲既人一齊抽，玩「家有長者優先計劃」，先可以有機會簡到最大既單位。

當你好成功咁抽到間居屋返黎，你就要預一筆錢。買樓預既錢唔係淨係份首期咁簡單，仲要比印花稅，律師費，裝修費，買傢俬電器，水電煤按金等等，你無4，50萬係手真係唔洗諗住比5%首期就買到綠表居屋。。。

利申：住緊綠表居屋

無錯，換過條仔，比換過間屋容易好多。

你係哋
咪覺得自己咁諗無問題先？
你有病你都要醫啦
養貓醫藥費你畀唔起你同逼隻貓攬炒有咩分別

人哋真係無講錯，事實係香港人無窮有窮養呢個option
你畀唔起仔女好既生活即係佢哋既成長過程都唔係咁理想，成績唔好無得補習

窮養貓可以
但又唔想屈就要買樓又要住好啲
重新投胎會快啲

原來係咁 未來奶奶線我
佢叫我買 搞到我滿心希冀

養唔起你走去生?
除左ON9我都唔知講咩好

住工廈又話男朋友唔比
又要住得近男朋友
又唔肯同人夾租
拎住十幾萬就想買樓 律師費 稅錢都唔夠比 仲未計你裝修費

沙田區

老實講，本身無能力又要夾硬養寵物已經係不負責任嘅行為。你係度話你老母點點點，但其實係你入侵佢生活空間，唔係話佢一句藍到發黑，你就可以合理化自己嘅行為。

除咗名之後係唔可以用綠表，因為間屋再無你份，講完。

貓仔無絕育會多啲病痛
真係要儲大概兩三萬畀貓仔

我好愛自己隻貓，好多儲落既錢都用喺佢到

覺得自己養貓冇錯
但係又呻男朋友屋企老豆屋企唔養得
養之前唔識用腦諗下架咩
連最基本居住環境都有困難重學乜人養寵物
又話唔係窮到冇錢交租
但係又要男朋友幫手俾租

精神病好難搞，最好提佢keep住食藥，搵輔導。
帶下佢返宗教團體。

我住沙田
和合石六千蚊 三房都見過啦我

自己都未養得起仲要去養貓

up

分分鐘而家條仔都想撇啦
窮唔係問題，on9最大問題

佢地做design 通常都係做自己project

不過3000數400呎邊度搵？
麻煩係有人唔租就其他人頂租金
除非有新人join

依家分戶好難，大把新移民一家大細排你前面。佢地優先。

樓主自己儲左十幾萬
然後又要條仔幫佢交一半租

我覺得最直接方法
條仔幫幾k, 自己做full time
租番d 8k-1萬左右既正常單位

屌呢啲就發夢自己知算啦

不如諗下可以點逼到老母自殺死好過啦
一睇就知幾十歲人一事無成連少少可以叫做美德嘅母性令佢有生存資格都冇

千祈唔好諗公屋除名，除左名你想加返個名入公屋係好難。

要諗都諗分戶

樓主咁煩 ， 咪叫佢join

條仔咁窮，結婚咪攬炒。

係咪車公廟站秦石旁邊個d?

做下ptgf 賣下淫相 幫補下

明明就係自己on9唔諗過先養
連穩定既居住環境都冇，錢又冇
重要大條道理咁

6000蚊90尺村屋？會唔會吹大左？邊區

佢俾錢你出五成買就得
你income,cashflow 同tu 同bank record唔夠
首期要再多啲銀行先會loan
另外HKMA requirement 係每月供樓開支最多只可佔貸款人每月收入的五成
你有人同你擔保都可以
利申 早排用擔保買完 但唔係居屋

唔係要男朋友做乜

佢話唔好 blame the victims wor
香港真係多呢種人

樓主自己都係俾人窮有窮養大
佢覺得佢父母咁樣係唔盡責
但係佢又窮有窮養隻貓

10 幾萬就想買樓

講返個現實姐

唔算blame the victims wor

條友似假膠

讀大學都咁款

睇咗咁耐，樓主都應該有精神病。

1。唔聽人講，淨係覺得自己果套先啱
2。間屋係佢老母嘅，但想掟佢走
3。得果10萬就想買樓
4。覺得租樓 係幫人供

住工廈，btw夜晚少啲出入，要搵有廁所既

點撚解會有十幾萬係身

層樓有冇佢名都唔知9 成冇

一句講晒，養動物同養人一樣。
窮人養動物正仆街。

樓主都係面對現實啦。

Loan慢慢還啦
最緊要係plan 好點洗錢

可能遺傳左老母
有精神分裂

仲咁得閒上連登開post，出去搵錢啦八婆

樓主有10幾萬 每個月1萬 半年後再揾工都仲得 唔知驚咩.

咪係，香港樓首期200萬，每月供兩萬，供三十年係常識啦。

仲有樓主係窮人但養貓，窮人養貓即仆街

住有三千津貼

其他駛費 》 男友

新移民肯洗大餅，倒垃圾，推點心車都好過呢d廢青

可能做補習老師

依個要check有無名就簡單好多

第四點其實 無錯

不過 唔夠首期 無穩定收入

講買樓 真係天真過夠阿嬌

換個有樓 男友 實際d

好痴線
樓豬根本係mk妹一個

本身覺得你好慘
但係睇睇下屌原來有條仔
咁就叫你條仔幫手啦，定係你條仔仲廢撚過係網上9up既人？

重點係樓主窮又有貓

窮人養貓正仆街

你都話你搵唔到一皮 你連供都唔供唔起

記住搬咗出嚟舉報你老母寬敞戶

6000蚊連100呎都無，你不如搵室友租大少少啦

仲有樓主有養貓，但屋企得200呎，佢老母先怕左佢
窮人養貓正仆街

已經幫左 比一半租

呢個時間,
又無固定收入
又唔係多存款
點解會覺得買得起樓

上面話男朋友窮到一蚊都無
自己有錢 又要男朋友出一半
樓主差在未叫條仔唔好比家用
又多幾千蚊洗fatfat

你唔撚做盡佢無人幫到你。

佢又會話窮有窮養架喇
除咗冇穩定居住環境
萬一隻貓病咗連醫藥費都俾唔起

屋主交屋先有綠表 你只可以用白表

正常，港女係咁

男朋友幫佢比完3000蚊之後 一蚊都無淨
樓主繼續開開心心每月儲錢 守住銀行個十幾萬
叻

咁網上9 up 無責任ga wor
如果佢條仔 都岩岩畢業
都幫唔到幾多 三千家用算係咁
唔通 條女 傻下傻下
你又跟佢傻下傻下 話買樓

如果佢搵 三十歲 Up ge 應該可以解決到個問題

三唔識七

只係俾個方向樓主諗

租著啲工廈嘅24小時開放既工作室先啦， 好多都有水有電有冷氣有wi-fi三幾千蚊成本低啲， 去啲地產app嗰度搵好易搵到， 通常都係交通方便嘅位置。
我啱啱開app先睇到個2800蚊，喺觀塘，250呎

快快手叫你男朋友中出你 結婚排3人單位 草下錢再轉綠表喇

樓主 認真既
你走上黎開post前做下功課先
你連綠表都未搵清楚係乜 仲好意思問人意見

咁一係個 ‘奶奶’ 都係On9

一係 就明玩9 樓主

喺嗰到住唔代表你有份㗎，其實你不如搞清楚個情況先
大家都畀咁多建議你 你都仲係咁嘅態度
我都好鍾意貓 我都有寵物，明白養咗咁耐要你畀人領養甚至直接棄養真係超難 但唔應該用窮有窮養呢個諗法囉
你大可以返你老豆到住 都係窮有窮你住嘅啫
你自己個情況咁唔樂觀，其實你應該好明窮有窮養幾慘

又搞唔清楚乜叫綠表，又無諗過度過至養寵物
你有隻貓同佢住 ok呀，但你呀媽家下係因為隻貓咩 仲問人有乜L問題
最好無啦啦你老母會自動自覺畀間公屋你或者你老豆搬
最好有得住有錢有得養貓even你有幾窮

喂其實你都幾L自私

住男朋友到啦

咁又係... 我都唔預要郁到佢
只係諗緊自己有無機會有第二度住
不過睇黎要自己都自殺先有呢個可能性，唔該你先

其實最搞笑係
樓主憑咩覺得男友一定會娶你

同男朋友一齊左好多年喇，隔代貧窮真係無辦法

肥妹仔... 靚唔靚就見人見志啦...
唔樣衰囉

你係咪傻撚咗？諗下你自己講緊啲咩好冇？

樓上位巴打係講緊你當初就唔應該養隻貓，養貓唔會係一個意外啩？唔好亂咁偷換概念啦。

香港人生活空間已經夠細，你仲要逼隻貓同你住埋唔夠100尺嘅空間入面，屋企人俾唔到幸福你啫，你仲要去摧毁一隻貓嘅幸福？

你咁樣諗真係害死你隻貓，你隻貓有你咁嘅主人真係陰公，樓上位巴打講得冇錯㗎，你連自己都養唔掂就唔好養貓啦，我係你就寧願送隻貓俾人養，都唔想佢跟住自己受苦，你自己好好諗下啦小妹妹。

真，而家呢個經濟都係吾好一次過還

原來係咁... 我以為新樓先要抽添...

唔合理喎
識人元朗郊區村屋 兩層有廳有廁先六千幾租
再搵盤囉
90呎都肯住 六千蚊都多選擇

知道發完夢喇

已經唔想再吵，都唔想再見到佢

唉，香港生活真難

多謝祝福 我會祈禱

佢唔催你都可以一個月還少少

綠表要還公屋
去做租租啦, 你唔做租必有人幫業主供樓
連登仔話租樓日日賺

佢條仔都on9啦
冇錢仲要比一半租
又唔係自己住

明白... 咁我唔係戶主我係灰啲嘅...
我搵下社工了解下

落降啦

真
葵興新浦江啲工廈唔洗六千都有三四百呎
係可能危險啲囉
諗諗佢

多謝你意見

最賤嘅係叫男朋友幫手比租搞到條仔一蚊都儲唔到
然後自己儲咗1x萬
又話自己武肺前搵到萬尾一個月
幾千蚊租都要條仔貼係咩玩法

講真 返2x個鐘已經搵到萬尾
即係仲有好撚多時間啦
咁好心返多幾個鐘/搵多2份pt 啦要仔貼

係... 好多人都係咁講，但我老豆仲叫我快啲搬番去訓廳...

唔明點解你咁嘅情況仲養貓

@eet11234
Telegram我 我有個女仔朋友想搵人夾租 都幾趕

未補地價既二手居屋就要抽。。補左地價既二手居屋就可以放上自由市場買賣。。

吹咩

有無比狗捉過？
無就棄裝，日日同老母炒到大大獲報驚，日日報都得，之後d狗就公搵社署同房署搞分戶，怕有命案

樓豬最想老母即刻死能左, 霸左間公屋,
再5%綠表上車居屋, 搵男朋友幫手供樓,
再樓價大升賣左換市區半新地鐵上蓋海景3房套

反正通脹遲d 10萬都唔值錢，慢慢還好過

結論：樓豬同佢男朋友都好廢

喂，你態度都幾差下，你依家乜嘢態度呀？

有咁多位巴絲好心教緊你，你唔聽仲要串柒柒？依家仲要話自殺嚟情緒勒索咁多位巴絲？你有冇諗過自己有咩問題呀？

出少少錢搵人落佢降

最緊要嘈到搵社工跟 喊苦喊忽 唔可以再一齊住 上埋新聞最好

睇完篇廢文就覺得樓主抵撚死 自己根本都有問題
少少事都po上黎當連登fb?

呢啲叫可憐之人必有可恨之處

佢有能力知道自己有咩問題就唔會上黎講埋晒d on9野
樓主你唔係衰冇錢/有個痴線老母,你係衰on9姐

就算你真係有綠表資格你都供唔撚到啦

咪係

睇落你「未來奶奶」唔係好鍾意你
自己睇路啦

等於你老豆老母有病
你窮係咪會唔醫佢？

連綠白表係點玩都未知就要買樓
我驚佢簽完臨約會送錢比業主洗

絲打好惨
你同貓貓要加油啊

而家好多私樓細盤都跌到一萬頭
兩個女仔租舒服好多
咁你咪調轉去男朋友到囉一係

你媽肥唔肥架
日日斬料日日鼓勵佢飲可樂好快死

唔好勞氣啦，呢度起碼有100個人俾左意見佢。
詳細分析又有，淨屌又有就係呢樣唔得個樣唔得。

學佢話齋，可能真係自殺先解決到問題

一個星期番廿幾個鐘都有萬尾點解唔搵多份pt？
咁條仔咪唔洗月月貼$3000比你都冇得淨囉
講到自己幾咁窮 又話租都冇錢比 然後多衫多鞋仲要養隻貓 做你隻貓真心慘 你都識講佢玩兩下就撞牆點解你仲唔勤力d打多份工比個好啲既生活環境佢？你講到你咀錫隻貓依d辛苦算得係咩？
明明你都係比老豆老母窮養大既依家係到話窮有窮養有咩問題
咁你咪撚怪你老豆老母係咁
仲環啲態度差撚到呢 有人批評你既一律要駁咀 一係扮睇唔到 淨係覆啲同情你既留言
邊間U出黎嫁你

樓主唔會架喇
因為又話要近男朋友先得

打電話捉你老母入青山
再霸左佢間公屋
對藍絲屋企人唔洗講親情

Touch wood隻貓有咩事 做手術幾皮野 住院費皮幾野 未計藥
加加埋埋5-6萬
不如你正正經經打多份工好過上黎叫春然後話人blame the victim啦

Ching 都答得好tail下

綠白表根本上網search下就會知
重要講到買樓好似買生果咁容易咁
不過佢又會話 係因為男朋友呀媽咁講佢先咁聽

條友真係on9架喎，咁多人教佢仲話自殺

又話冇錢，點知擠牙膏式話男友比$3000租金
冇錢但又有5成首期(我當綠表1人單位最少10萬？求更正)。

而家出面搵劏房都係$3000一定有，一年都係$36000租金

人地d手足，真係窮到飯都冇得開架

比著我係條仔真係飛撚左佢，每月比$3000包養

有冇人好似我咁睇完唔覺條女有幾慘？

啲死肥婆係咁
貪得無厭
好似全世界都欠撚左佢咁

追post睇左樓主既天真想法+佢回覆各位既態度，佢份人性格應該幾差，無論對男朋友同屋企人，都表現到自己自私既一面。同埋希望你將來唔好生小朋友，你養一隻貓之前有無諗過佢所帶來既開支。

另外，雖然你住公屋/同老豆住，但讀完大學都咁無知，帶著窮人思想。屬於屋企人既公屋都想搶，但唔諗下增值自己改善現有財狀，就連租屋錢都要男朋友出。

同埋追post好似仲有一筆讀書貸款十幾萬未還曬，但儲左十幾萬唔還？

Btw 開post前唔做下資料搜集先問，綠表白表除名資料好易搵。

5% 同 5成 , 其實係兩個概念

我完全一D都唔覺得佢慘，我懷疑有精神病既唔係佢老母，係樓主本人

真 弱鳩智

其實直接搬去男朋友屋企住
頭先睇到話佢阿媽好傳統
搵個藉口間唔中去住一兩晚等佢阿媽習慣下你係佢屋企過夜
跟住住多幾次ok咪問可唔可以長住然後比少少錢伯母當洗費
當然你男朋友要幫手啦

公屋有名既話試下搵社工/區議員跟進 睇下點幫你分戶 拎公屋

你個情況差到咁樣仲要養貓 真係諗唔到點幫你
你到底有冇搵過 點樣先申請到綠表居屋
乜都冇搵過就上嚟問 除咗名再用綠表申請都講得出點幫你呀

不過樓主你下次上網search下資料先
下下人地講乜就信 咁易買到居屋咩

你都唔係戶主

我見第一頁佢話5成

佢以為買綠表好似買菜咁，google都懶

唔洗咁認真覆，任何人比方案佢，佢都答唔得，要自殺

岩呀，條女話要自殺，即刻分多間比佢

樓豬本人根本都好有問題冇錢學人養貓有冇諗過隻貓既感受 咩窮有窮養 自撚私到仆街 一開頭個標題講咩藍屍老母駁人加你分？啲巴絲好心提議你仲串柒柒冇錢仲多多要求 又要近仔又呢樣又個樣 男朋友媽咪唔比過夜講到係人地錯咁 我係佢老母直頭唔想比個仔同你一齊添

唉 窮人拍拖真係好揀慘
再加埋啲屋企人又咁樣...
我明白因爲我老母都癲癲地

怪叔叔係唯一希望....
先色誘怪叔叔，再趕走老豆
拿拿臨同怪叔叔生多件排3人公屋
再綠表上居屋啦

除左名妳點綠表

上面有人叫我扮自殺喎，追左post先屌啦
我要死我老母病發果時我一早食左

問題: 連6000重覺得貴 點樣供樓

概念都未攪得清，建議先Google下

樓主你基本上諗住買樓就已經錯晒，先唔好講你要唔要還錢住，得區區嗰10幾萬就想買樓，你而家係住喺香港呀
好老實講，你去你男朋友嗰度住又真係會麻煩到人地家人，除非你係好識做人，冧得晒佢啲屋企人嘅啫，相見好同住難，一定好難避免發生衝突，你同你男友除非感情好穩定，唔係嘅都會好快散
基本上你都無得選擇，一係同你自己屋企人住，到自己真係有能力先諗買樓，一係就繼續幫人供樓先啦，再唔係有無好fd嘅朋友合租住囉

除名要交新住址證明，唔知點解

6千蚊100呎月租酒店好過 依家酒店咁平

鬼叫兩個都唔有錢淨係好鐘意大家
佢都死慳死抵草到十萬 我就多小小
可惜係香港都係一文不值

老母就算啦 個個都係度屌我養貓
但又好似唔知有個痴線老母會有幾慘
是但啦 老母趕我走果一刻仲叫我快撚啲去死 一係就快撚啲嫁比佢添

夾租架咋間屋，咪癲啦
其實佢地都無錢交租

輸有窮養咪搞到自己又養唔掂 貓又養唔掂囉

實係咁啦，領養隻貓仲要幫佢諗埋感受添
就係太傻太天真先去幫貓

上面有人叫我扮自殺搵社工
我要死一早死左 打支空針有幾難

哦

想問你隻貓點意外養點唔小心法

你打開你兩隻腿咪有八達通囉。拎佢就可以嘟一層樓返黎

早兩日未來99咁講我就咁聽左喇，宜家咪知柒左囉
屌係得嘅 不過屌完比番好嘅意見好啲

搵咁撚少仲學人養貓

係
佢怪屋企人窮養佢
但自己就窮養隻貓
思維咪同佢屋企人一樣
垃撚圾
仲話咩隔代貧窮
佢遺傳咗既唔係貧窮本身
而係貧窮既思維
自己唔係有錢, 連住既地方都未搞得掂就養貓
仲話自己多衫多鞋
即係大洗啦
靠男友畀一半租金儲到十幾萬覺得自己好叻咁
自己唔做research人地講乜信乜
6000蚊租90呎如是
未來奶奶叫佢買樓如是
仲要自大態度差
呢種女人簡直係負累

認真，迫房署分戶，揾社工+報狗搞大佢

好似你做人咁撚不負責任真係抵撚你死

以前去旅行都要瞞佢係分房訓...
唔分房訓唔去得... 可以點

咁有冇諗點解個個都屌先

夾埋 廿三十萬 響香港係買唔到樓

你去首置post d 人一球首期 加埋搵六七萬 都仲諗緊

實際啲 租住先

同男朋友 儲多幾年錢再諗啦

你老豆老母都係痴撚線同垃圾黎

窮有窮養

你話係就係啦
其實我都覺 個老母有病
個女點會無

我問除名.. 個個都話我想霸番間屋
笑左笑埋右添

自己基因差先要補習 諗下補習個補字咩意思

痴線屋企人 又無得揀 望到人地家庭幸福都好羨慕
絲打加油 不過講真就唔好諗買樓住
你叫你男朋友搬出黎 佢唔肯都應該有佢考量
到25-26歲再搬會好啲 佢屋企人都易啲接受
講真你男朋友都無欠左你 肯出錢幫你俾租都係因為愛你
比較可行既方法都係夾租 試下上homate睇下
睇下有冇啲近翻工/翻學既 我見6千蚊都有選擇
再平啲就考慮apple dorm $6000/100呎 真心太貴
上lihkg唔洗太認真 落井下石易 雪中送炭難
你自己都做多啲research 先

你都痴鳩線 養咩動物都要顧人地感受架啦
唔好諗住一句幫貓就覺得自己好撚偉大好善良
真係希望你係假膠 未撚見過啲咁自我中心既人

咁你除咗名 又點綠表？

唔係想笑你

但要了解番一d 基本現實先

唔小心同隻公貓扑野生左出黎lo 咁都諗唔到?唔係自己骨肉點會焗住養

大家由0捱到1姐 我又唔係因為呢啲一齊嘅
好多男性朋友都有屋住叫我搬去一齊住就要一齊咩
係你地心目中香港女仔就係雞係公廁
養隻貓都係錯 我又唔係無錢比隻貓睇醫生叫你地比

唔死都無撚用

條仔幫手俾租 自己再呷窮

$3000 租太空倉架咋，你有無睇過架

你訓街算

哇好偉大呀幫左隻貓救左隻貓
領養就唔洗諗自己能力先既
咁就唔好喺度呻呢樣個樣啦
自己屋企複雜就顧掂好自己先
部份都係你自己攞黎架
明知重讀緊書住既地方又唔掂
咁多人俾意見你又嫌三嫌四
你男朋友老母唔俾你去佢屋企住係好正常
做乜要比個外人加隻寵物入嚟住
講到全世界都欠撚左你咁
極品港女

你係有錢比隻貓食好住好就唔會六千蚊租都牙痛咁聲啦癲老母生著個癲閪乸

我代條女答：「屌係得嘅 不過屌完比番好嘅意見好啲」

領養既，覺得自己幫左隻貓好偉大

6000租 幫你俾完無錢淨仲諗住買樓

佢根本唔係想要聽人意見
佢係想人地鄧佢可憐安慰佢, 最好順便送疊樓俾佢

真係on9架喎
用意外做左人老豆老母黎對比
點知原來隻貓係領養
即係唔係意外啦

根本樓主就9唔搭8
之前就話條仔要比家用同幫佢比租無錢淨
佢自己就儲到1x萬
比人屌多2句話條仔死慳死抵都儲到10萬
作嘢可唔可以連下故
個個比意見都有藉口話行唔通

同埋我真心想講句
住得嗰100呎就咪學人養寵物
唔係話要幾千呎豪宅先養得
但最起碼都比足夠空間佢走動
同埋你知唔知帶住隻寵物搵樓租有幾難
你話你有錢比得起貴啲租都話
喺咁多條件限制下租樓仲要帶住隻貓
分分鐘到時又棄養

你真係好on9
其實你成年未？
定係第到生活？
基本常識都冇

老豆俾老母逼到轉基

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

等緊Interview

公屋除左名抽唔到綠表架，你有無睇過架

新界西$3000 租到細套房啦，你有無睇過架
油尖旺唐樓都係$4000幾蚊，你有無睇過架

做下research啦

唔洗咁認真覆
出面都大把女仔招夾租一齊住啦
又咪係幾千蚊一個月，一定唔止90呎
不過樓主嫌三嫌四又要近男朋友屋企先租
可能又嫌同人夾租冇得帶條仔返去

睇background都覺得樓豬幾慘
睇埋d reply覺得你都on撚9

呢位巴打，屌係得嘅，不過屌完比番好嘅意見好啲

人地聽未來奶奶講話係就係，好慘架

其實樓主係咪先有精神病個個?

唔得呀，唔近佢男朋友屋企呀

佢番廿幾個鐘都有一萬尾 時薪都二百幾 你班人同佢定啦

係喎唔近男友喎！我比完我個建議唔work，你有冇好建議比樓主？

你quote既reply都冇人話過你係雞係公廁
係話你要條仔貼3000蚊租貼到自己一蚊都冇得淨
自己仲唔去開源節流 淨係賴鳩你老母痴線
根本你老母係咪痴線都好 你本身份人都有問題

其實樓主從來無關心過老母係有病
老母嘅表現好大程度係病癥來
淨係諗住點樣趕走老母
生舊叉燒好過生你

唔得呀！男友比$3000交租，自己比$3000，又要買衫買鞋，又要養貓，有冇好d建議？

DSE補習有幾奇

似啦

建議佢返屋企同老母住算啦
反正兩個都係痴線
冇能力都算重要嫌三嫌四
最慘係隻貓跟著個on9主人

我比較想知2019年11月，有啲乜嘢村屋劏房接近$6000但連100呎都無 我叫佢租$3000新界西，佢就話返我$3000租太空倉，仲話我冇睇過

都係一年姐 遲下疫情好轉 番全職都4皮啦

工廈套房見到有3千樓下 樓主住邊頭

佢要近條仔呀

搵個更有錢既男朋友
problem solved

求下樓主唔好再覆啲連登仔
一邊就冇同理心，成日都淨係識講「而家幫緊你仲串柒柒？」
另一邊就on99，大學畢業連blame the victim都串錯
以為自己領養隻貓番黎就係幫緊佢嘅傻閪

求下樓主唔好再覆呢但po
斷左個on9連鎖反應啦

工廈佢又話條仔唔俾佢租呀

點窮都拎到錢出黎 咁唔洗上黎開post問啦
根本好多野都自己攞黎
無錢就唔好學人戴咁大頂帽啦
你決定養隻貓個陣有無諗過自己夠唔夠錢呀
你而家呢個咁惡劣既處境根本就係因為你之前做錯晒決定而導致

答番你問題啦 你知唔知乜撚係綠表呀？你有無一間公屋交番出黎俾房署呀？

成廿幾歲都唔化

邊到奇?

佢話係佢未來奶奶老點佢喎
屌啦 咁大個人人講佢又信 點解唔自己查下咩叫綠表咩叫白表先

Ching心水清
懷疑佢講既好多野都係扭曲左

窮撚都可以咁on9既
唔洗交公屋都有綠表就唔會咁多人呻買唔到樓啦屌
窮撚黎講都算頂級

樓主，我真係有睇過架！幫你搵埋。
你講嗰個$3000租太空倉呢？你cap圖比我地睇下？
仲有你舊年2019年11月，租$6000村屋劏房唔夠100呎係邊度？我地都有興趣睇下。

你睇下啲reply就知邊個寸柒柒先

一陣樓主比佢老母殺死點算

sad but true

樓主覺得自己領養係幫左隻貓，好偉大架

咁又唔見你去租
做你男朋友真係慘
定其實佢同你一鳩樣冇料又唔向現實低頭

冇錢又學人養貓
養貓又話屋企人唔鍾意
咁貴租間垃圾又嫌細冇廚房
明知同一個價可以租好啲又話要近男朋友
男朋友一句話唔鍾意工廈又唔租
得果十零萬學人話買樓
又話自己租得起但又要男朋友比一半

就咁睇你同你男朋友最唔正常

報過警就搵區議員幫手搞分戶啦
記住係分戶唔係除名再申請

聽你咁講已經知你完全冇概念

同你無工返就做Food panda啦，都有成2萬

條仔要近方便扑野先肯俾三千姐

樓主今年幾大?
不如貼地少少面對現實啦
窮就係窮 唔好充大頭下下要就自己
冇錢就係要慳住洗
又要近條仔 又要養到貓 又要地方夠大
以上嘅條件好多人都好想做到 但冇錢就要是但揀一樣野放棄
唔係你話我想就要做到

講下公屋居屋問題
其實你唔想同老母住 咪搬返老豆度囉
你老豆又冇話唔養你 你唔想大家尷尬 咪遲過佢地訓 早過佢地起身出門口避下囉
你自己又要痴老母 咁無辦法啦 但又要嫌棄人地係精神病同藍絲
早排幾多post都係d小朋友同藍絲父母嘈交 但個個都叫佢地忍下
咁你無錢就係要忍架啦
唔係你下下大小姐脾氣我忍唔到就唔忍
不如你改下自己性格先啦大小姐

未入門就當人地奶奶
比著我叫個仔快啲同呢啲人分手

佢話揾唔夠一萬唔係無工番

真心覺得同女仔夾租係最好，同樣比6000左右但可以大好多靚好多
但樓主又要嫌三嫌四

少到生活唔到，做住food panda先好過啦

咁學貸D息仲低過通漲
無理由一炮過還哂佢既
不過我估樓主唔知呢d咁多
純粹可以攤長還就揀攤長佢還

總結下樓豬：
1.（窮）但有10幾萬儲蓄
2. 帶住隻貓
3. 好多衫褲，想自己住
4. 寧願$6000租100尺都要近男友，不過有男友租金津貼
5. 想謀左阿媽間公屋

我估賣咗掛

但佢自己又話見過和合石$6000租到兩房定三房
講到咁又唔見佢去租
睇呢個post當笑話睇

用綠表買白居二唔使抽㗎喎
重點喺交還公屋

因為和合石唔近條仔

比你睇埋同地產個對話都得呀

係啦我都覺得我地好廢

人地之前一個星期番廿幾個鐘有萬尾

村屋100尺真係貴

市區舊樓劏房都係咁上下

1-4都岩 第1要加番 仲爭學費十幾萬
不過第5係邊度睇到...？

樓主呢個case應該係換咗個男朋友
然後平租照顧好自己同隻貓
之後儲返咁上下錢 keep住抽白表

都未完約 宜家先住左半年

del 圖先，快
連登啲友會起到你住邊再起底

我媽有自殺紀錄

點Del

樓主係咪想用綠表買可以租置既公屋？本身間屋係咪租置，係就幾十萬買到

華生

比人性騷擾都要繼續住是傻的嗎？
咁又係 有感受=大小姐
屋企有人番夜 有人番早即係廿四小時都會有人係度
仲要訓廳，正呀

咁你咪繼續住$6000劏房...

好計

買樓方面你應未夠財力，唔洗諗住
未補地價二手居屋都未係你負擔到嘅
租樓都唔係想像咁差嘅

上面話學資十幾萬，儲蓄十幾萬唔還有問題
我又覺得一定唔會即還
第一政府嘅嘢唔洗同佢客氣
第二程序上可以比你逐步還，點解要自己清袋

樓豬首先要知間公屋有冇自己名
有嘅先諗點搞分戶
分到戶先步署點用綠表買
房署查入息除咗申請嗰時，十年先查第一次
不過正常fg 畢業都唔會太低人工
你分到戶一人單位都可能爆入息
畢業前好搞掂

另外你依家租嗰度邊個介紹你
村屋加上呢個大細真係太貴

你個所謂未來奶奶應該實際唔太鐘意你
唔想個仔同你關係太深
唔知你背景儲蓄情況，昆你去諗買居屋
正常人都唔會叫個未畢業，唔係有錢仔女嘅人買樓

你男朋友係咪都有啲大男人
雖然肯同你分擔下租金
但咩事要你住得近，唔肯比你租平啲嘅地方
呢個價錢真係多好多大啲嘅選擇
為咗近啲佢屋企而比貴租唔值
好多嘢你簡單講外人唔知，唔多評論

你有冇同你老豆講過佢朋友騷擾緊你?
一句「掛住你」就係騷擾你?! 定 係仲有其他野你未講出黎
你老豆都叫你搬返去住啦 唔得咪問老豆拎錢搬大小小囉
馬死落地行就係咁架啦

唔係話你唔可以有感受 而係你咁大個人應該要知係你依家個情況有咩可行嘅辦法
你自己又唔肯忍咁可以點
你要記得你最大問題係你窮又要多要求呀

又要住近條仔到 又要養到貓 又想買樓 但又揹住十幾萬學債
大佬呀 睇清楚你自己咩處境先啦
窮又學人買樓又學人養貓
你知唔知你有負債冇穩定工作淨係壓力測試都過唔到
得十幾萬就學人買樓 到底係你無知定你太大想頭
只係諗住用綠表買居屋但又唔諗下自己又唔係戶主 只係想謀左老母間公屋搬居屋
仲話自己唔係想謀人地層樓 真係笑大人個口
冇錢就唔好咁多要求 認命啦

呢個方法最正路

搬去同男友住

or 男友搬出黎住，分擔下

都唔肯，就飛柒左佢啦

你的背景係要人救

屈個正常人傻嘅要入青山成日都見到
屈個傻嘅傻到要入青山唔難吧

我明你感受，真係好想自己一個住，我老母同你一樣都係咁on9, 可惜仲讀緊u冇咩經濟能力， hall又reg唔到

而家無得搞啦 一係睇下可唔可以分戶
另一方面你自己都要有取捨 租平啲但唔近條仔
再唔係就叫條仔出黎一齊住一齊比租
無得又要馬兒好又要馬兒不吃草架

儲到十萬但要我個仔幫佢交一半租 我係未來奶奶都唔鍾意佢啦

飛左男朋友，搵件有樓既同居，所有問題完美解決！記得腿張開

而家邊有分戶呢樣野,非戶主自己搬走是常識

呢度回覆嘅巴絲好多都認真回又有建議，唔係全部都落井下石，唔好下下話上連登唔洗認真，係嘅話咁認真問題唔好嚮連登問囉
問題係樓豬本人都聽唔入耳而且態度又差

睇完最唔明點解樓主又唔係有錢都可以咁離地
得個十零萬又搵得少 但又唔甘心租樓想買樓
6000蚊住村屋得個90呎6000蚊村屋正常點會得90呎咁細 佢又要近男朋友叫佢出去租工廈平啲又話男朋友唔俾

咪玩啦，係咁易全港都買到啦
你真係好似真心咁喎
5% 都要幾十萬，對你黎講已經多
仲有你一萬月入都無

可行既建議前面好多巴絲都有提岀過
係樓主全部ban晒咋
錢又冇屋企環境差就要接受現實架啦
大家都係講事實，叫樓主認清自己環境唔好再嫌三嫌四
資源咁有限既時候就冇得兩全其美
而且佢唔衡量自己能力就養貓都的確有問題
叫佢搬遠少少唔洗刻意要住得近條仔屋企，佢都講到好難為佢咁

死自私閪 自己都養唔掂仲學人養貓
老母有病唔關心不特止
仲想諗計趕佢走 食間公屋用綠表上樓？
屌你啦 死臭閪
你咪撚做人啦 去做雞算啦

好絕

讀緊U試下搵社工傾
講到有幾慘得幾慘
我朋友靠咁樣攞到宿位

睇佢年紀應該仲細 可能想有多啲時間見面掛
但現實好殘酷 如果為左見多啲比六千蚊租一百呎我會寧願見少啲住遠啲平啲
人生係要有取捨架

自私閪係咁啦 一擔擔

我鄧佢隻貓慘 病左都唔知有無錢睇醫生

reg hall無用,畢業又係要再搵地方

小公主以為個世界會有fairy godmother 救佢

重點都係 樓主唔肯面對現實
冇錢又學人多多要求 只可以話入世未深 / 未真正感受到世界有幾殘酷

上面班ching 唔洗太集中講佢買樓呢樣
佢有咁嘅諗法都係受人影響啫
佢個所謂未來奶奶咁提出
咁個長輩講得出就覺得佢人生經驗夠可以參考意見
但我就覺得有啲懷疑
雖然後生買樓都好普遍
但叫個畢業兩三年，又唔係高收入，有家底嘅去買樓就有啲奇怪
依家大學環境，畢業前或者啱啱畢業嗰啲都一定有幾個講笑定大口氣咁講三年內買樓架啦
除咗本身有家底或者有才能搵到高收入嗰啲真係會買到
更加多係以為自己人中之龍，周圍同人講大計
圍內多人講就會自己都諗下架啦
加埋佢屋企環境唔好所以先諗到買樓一了百了
同佢講返現實情況，比多啲資訊佢就明可以放低唔洗諗住

不過無人睇

窮人係冇得揀架小姐 仲係到嫌呢樣個樣
見到上面咁多人幫你你仲係串柒柒咁款
人地話你又兜

你係養貓個陣冇考慮過你老豆屋企唔ok咩
窮養？你咁撚樣嘅思想就咪撚養貓啦正仆街黎
成件事最慘係隻貓，你仲以為自己養佢好偉大

其實做兼職得幾千一個月
會做到按揭架咩

7. 人地比意見佢又係到發悔氣 話自殺又話剩

唔好話人地叫你試自殺點點點喇，你講自殺個陣問心真係冇發悔氣咩

你同講 「我唔中意我老豆，點先可以霸左佢間私樓」一樣。本身間樓就唔係你ge, 個個都係要自己買樓ga la! 樓主唔好諗大左！

個main point 係就算第2區幾平租都好，要住近男朋友附近+男朋友比租金！
自己有錢買好多衫褲鞋，但要男朋友幫手比租+唔還貸款+要窮有窮養貓！
仲覺我自己咁既情況之下仲儲到十幾萬可以買到樓...

你既窮L思想好似D大陸新移民...

好想知樓主到底讀邊間U讀到你咁？！

簡單啲 飛咗你而家個男朋友
無撚用 搵嗰個好嘅
可以住大屋 養貓 做少奶奶

佢老豆老母已經做錯左一次，生出黎嘅女都係咁撚on9，係咁惡性循環

出去做雞啦

有咩正經工有兩萬

有精神病嘅好危險喎 一陣癲起上黎控制唔到 驚佢攞刀劈死樓主

比人領養好過要隻貓跟你捱苦啦

其實自己嘅嘢只有自己諗辦法解決，世界上無咁完美嘅，你嘅家庭問題，我諗香港人都有唔少人都有，不過樓主你想樣樣都完美真係好難
你男朋友都算係好好仔，你可以搵萬到尾，都幫你出3千租樓，我只可以講你要好好珍惜佢
其他嘢唔好諗喇，分戶唔係你諗咁容易，除非你係新移民嘅啫，正正常常分戶係好難
返屋企頂住先啦，你有毛有翼先可以自己飛走，如果真係頂唔順屋企嘅，就租住樓先啦，其實好多地方都會有平租，只係環境係好定差，不過你錢又唔多，無得選擇咁多㗎喇，馬死落地行啦

要住得近男朋友
就租左間細房

唯有換過個男朋友 睇定佢住邊先
+附近要有$6000大房

正解

總結：樓主太天真，亦缺乏常識
對生活要求高，思想自我中心
固執，要XYZ就要晒唔妥協
意見說話唔岩聽就如人地欠左佢
全世界都唔明自己，好委屈

其實現實社會就係咁，希望樓主會長大去面對

同意
除左儲到十幾萬係有能力依part：
樓主背景讀書一定係full grant, 佢再借左loan十幾萬，根本銀行現金都係借返黎，完全同能力無關

搵個再有用啲嘅男朋友

呢啲post都有懶人包

你男朋友感覺都幾廢，又乜柒都唔比又乜柒都叫你自己搞

...... 洗碗囉 度度都請人㗎啦， 有工冇人做

窮撚就咪撚出嚟住囉
就係咁簡單
嫌老母煩嘅咪同佢少啲交流囉 屋企淨係攞嚟瞓覺
你老母睇得錢咁重要嘅咪求其俾番三五千蚊佢 俾完都仲平過出去租

真心唔明揾萬尾仲要叫男朋友貼係咩玩法
淨係識得諗趕老母走 咁同啲蝗嫁嚟香港趕走香港人走有咩分別？
自己都養唔撚點自己 又點撚樣養寵物？

做樓主男朋友真係慘 仲撚慘過真係冇錢
當你地大吉利事分咗手 咁佢就渣都冇
你就渣住十幾萬

要體力勞動要捱既工咪有兩萬
想歎冷氣輕鬆d
做sales仔文員仔咁梗係難搵

至少短暫解決左問題先
畢左業唔同講法
你會搵full time
有返咁上下Budget
第時可以同人夾租

樓主男友再慘都唔夠隻貓慘
隻貓住係貓義工/中途/愛協度
環境隨時都舒服過間劏房

收皮啦 樓主男朋友根本係垃圾
樓主係仆街 但多得樓主男朋友呢d垃圾咪咁撚多港女臭雞囉

樓主假膠黎
窮但用6000租唔夠100呎劏房
咁嘅市道呢個價，你住半山劏房?
都可能係我見識少
養貓果度都費時屌你
畢業生有十幾萬儲蓄但多衫多鞋到要嫌人屋細
你一係賣相一係做雞一係識投資
但如果識投資你冇家底由零開始滾到十幾萬會唔會窮同豬撚到咁嘅地步?

學費唔使交咩?

24667350

如果你阿媽做咗啲明顯對佢自己或其他人（即係你）有危險嘅嘢，你可以打呢個電話報告，咁佢就有可能俾人捉入院。

你應該知佢身份証同響邊度覆診㗎啦

揾萬尾
叫男朋友貼屋租
養貓我唔知幾錢啦
屌你老母咁樣仲要冇儲蓄
理財都搞唔撚掂 唔好講話投資嗰啲嘢啦 學咩人搬出嚟

佢話1個星期返2x個鐘
sor 講得衰

佢仲爭十幾廿萬學費未還架

唔小心負皮左
sorry

哩d窮撚自閪私性格到底應該天生冇得變

都出左錢幫佢交少少租啦
仲想點
養埋樓主真係同比人包冇分別
樓主有手有腳點解樣樣都要條仔出？

多謝大家咁有心比咁多有用嘅意見我
可能你地又會覺得我假膠乜乜乜
但呢個世界唔係得忍就可以解決哂所有問題
如果唔係就唔會有人出黎遊行抗爭
都係唔想屈就自己同屈服姐
我性格係比較唔衰得同波動 如果你地覺得我串77咁咪sorry囉 你地都係當故事睇姐 都唔係發生係你地身上
相信如果你條女畢左業兩年仲要訓廳對住兩個麻甩佬你就會明 男朋友屋企野我無權逼佢 只係住得近可以成日去佢度食下飯洗下衫 想見就見（以前本地Long d)

個個都拎住我六千蚊一百呎黎屌我
個個都話我6uo 但我就覺得我如果遲半年先自己出黎住咪唔洗咁 無計 錯哂timing
好彩男朋友都支持我，大家freelance人 只係手停口停如果唔係佢搵到三四萬 只係宜家收入大減先搞成咁 （佢有存蓄的，我都有教佢點草 不過佢比好多家用

佢搵到錢咪幫我比一半囉 我都會間唔中煮下野比佢食 請佢食飯 買野比佢 我自己有野想買都係自己滿足自己從來無要求佢買咩比我 傢俬各樣都係自己買 不過是但啦你地都會話係雞係公廁

Full time一直有諗只係早排搵到錢 無去試
搵到長工一定會賠錢走人
因為本身份工簽左約唔做要賠錢

我會繼續努力～ 草錢同埋還學費
你地咪當睇完笑話一則
多謝無落井下石嘅人可以聽我呻
我會記得架

拜拜～～

不如你返小學讀下書先
撚有人話你係雞係公廁
一直都話緊你窮人咪撚咁多要求
重點都唔識搵你到底點讀到大學

睇完簡單Summarize下就係 我窮但我對生活有要求都唔打算改

屌極都唔化
都話想搬離屋企無問題
但咪犧牲少少錢同見少d男朋友囉
你又擠牙膏式講d唔講d鬼知你咁多情況
一句講晒
無錢無儲蓄無穩定收入 就唔好養貓+搬出黎住
如果唔係 下下出事都要人幫 其實你真係好自私

其實撚有人落井下石 係咪諗多左
態度依舊

full grant唔洗交，再借loan

講還講 唔好將你做錯哂決定搞到自己咁嘅狀況同抗爭相比
馬死落地行 呢樣又唔得嗰樣又唔得淨係識話自己慘會改變到啲咩?

睇返佢話搵唔夠一萬喎
急住撲出黎咬人去突顯自己冇窮人思想限制做乜鳩
知你叻叻豬啦，乖啦俾粒糖你食唔好搞事

若然個痴線呀媽唔幫你填入息又何來Grant
我都想可以Full grant... Loan咋

睇你講嘢一舊舊都知你人工不高，抽白居二囉

完左約打算搬去大西北
只係以前住過鐵皮屋唔想再住番姐

唔識
不嬲自己搵錢交學費
雖然我受窮人思想限制

呢幾個月姐
之前都有萬八九左右唔該哂你

講真
你講到你宜家一個月一萬都冇
就算你係儲錢之鬼俾到首期咁點供?

男友呀媽話搵幾多供幾多
假設到時我同男朋友都有正職

教琴playgroup補習
同埋畢左業鳥

係
我女朋友今年申請Grant淨係填佢老豆資產
老母完全唔洗填

無結過婚...
我都唔知自己算啲乜身份

老豆入息超過左Grant個額

個懶人包好正，要大力推

你有錢買樓不如同你條仔出黎夾租啦
大西北9000蚊有350呎輕輕鬆鬆啦

因為咁先同老母割蓆
講番前文後理姐
姐係搬左野番去住但又因為一件咁小嘅事比人推咗出街
咁就決定搬出去自己住啦

唔好屌得咁大力啦... 樓上好多人話我條仔比三千蚊包養我

可以去我到訓
利申:君子

我cap埋圖比佢睇出面3000蚊套房好多選擇

佢回答我「3000蚊太空倉都租唔到呀！你有冇睇過架？」
你話9000蚊350呎，你有冇睇過架？

租$6000
冇爐頭即係唔可以自己煮飯(?)
當你平極一餐$30
一日$90，一個月$2700
出街車費連養貓當$1000一個月(?)
呢度都差不多一萬，仲有九千儲起
但又會買到太多衫同鞋。。。
每月儲九千儲一年$108000
你借學資要還錢
同時要用呢份儲蓄買樓供樓
你男朋友真係幫你好多

我覺得大家有困難時互相幫忙係ok
但如果無男朋友 你自己可唔可以負擔到屋租先
如果唔得既話就一定要租平D遠D架啦
無理由一直都要男朋友幫

佢頭先話去男友屋企食飯，洗衫，又慳一筆

其實無爐頭可以買個電磁爐簡單煮食...
食自己煮可以慳好多

真係儲蓄之鬼
唔質疑了
我窮人思想唔識計到咁盡

有人提咗原來佢去痴男朋友餐
電磁爐都慳返

有啊.. 企出屋企門口煮

所以我地都傾好左下次搬間大小小 遠小小嘅屋
謝謝你

仲有呀，樓主你擠牙膏式話份其中一份pt係教琴，
即係父母其中一個比錢你學啦，
教到人都要學十年八載啦，
屋企起碼曾經有部琴比你學
肯栽培個女咁多年，
睇到呢度又同講既環境有啲出入

睇返樓主係咪做Freelance呢排經濟差所以無收入？
其實都幾慘 但而家個疫情都唔知幾時先完
你都預返至少去到年尾都搞唔掂
如果呢幾個月都無Job 仲要出去住 其實係咪真係搞得掂

少左一萬到啦啲學生可以移民嘅都走哂 平時教嘅班又停哂......
就係咁 先覺得灰
但簽左約無辦法啦
突然男朋友媽咪又話可以除名自己綠表買好平
就係咁先想問下到底係點......

點解你可以做嘅每一個決定都係錯嘅咁
仲同你老母住嘅時候裝hidden camera引佢打鳩你，分戶自己做戶主，租又得買又得
讀書時即刻結婚，grant, loan任申請唔嬲，基本上點樣都批，點會讀撚完而家先嚟諗為利益而結
窮撚到咁都養貓，都唔知係玩你自己定玩隻貓

你下畫先話男朋友屋企人好嚴
咁快傾好左啦？
咁咪近男朋友屋企？
冇得去男朋友屋企食飯喎？
冇男朋友屋企洗衫喎？
你反駁過我話出面3000蚊租到太空倉咋喎？
不如繼續租6000蚊90呎啦
又近男友屋企，有得食免費飯，免費洗衫，出面食飯洗衫都好貴架

I know that feel sis
我自己都做補習 收入都少左五千幾
個個學生都唔補習

或者比個意見你啦
出黎租屋住一定要預多好多錢
反正一年死約一定要住滿
咁就索性儲定12個月租先
Freelance呢d好天斬埋落雨柴
知自己收入唔穩定 平時都儘量慳d慳d
多個錢傍身 以後唔怕無job啦

買樓就暫時都唔洗諗啦
錢又唔多個
收入又唔穩定
過幾年先啦

你下畫先話男朋友屋企人好嚴
咁快傾好左啦？
咁咪唔近男朋友屋企？
冇得去男朋友屋企食飯喎？
冇男朋友屋企洗衫喎？
你反駁過我話出面3000蚊租到太空倉咋喎？
不如繼續租6000蚊90呎啦
又近男友屋企，有得食免費飯，免費洗衫，出面食飯洗衫都好貴架

係呀 細個屋企好環境
佢地分開左我就跟呀媽 點知呀媽有情緒病 又打我又鬧又趕我... 一蚊都唔比我，我都係自己半工讀到大學畢業...

我自己搬唔得咩？
宜家咩環境呀，宜家啲租比起十月平左好多喎
你要繼續笑9我咪笑囉 慳錢都唔得架咩～ 唔係個個都好似你咁計較嘅～ 仲係度講咩反駁

咁既然行得出依步就做足準備

以前我睇唔少啦 都2600啦

你話細個住鐵皮屋，
無啦啦好環境？可以比錢你學琴？

好環境果時學琴，到佢地分開左我就無再學
自己搵到錢先學番 考埋級咪教到

大部份人都係大學自己賺錢駛嫁啦

人善人欺

細個咁好景有得學琴
咁你呀媽唔係唔錫你 佢係真係有病 控制唔到自己
做女淨係識霸呀媽間屋，諗都無諗點幫下呀媽醫

個個叫你搬去平啲單位
係你嫌呢樣唔得個樣唔得

我諗樓豬連咩係壓力測試都唔知
建議有咁大想頭之前做下功課先
如果唔係出到黎只係會比人笑無知

乜鬼野叫做搵幾多供幾多
樓主有冇聽過壓力測試呢樣野

笑死 唔知係佢男友個老母覺得佢地份正職出到黎咁快有幾皮野一個月
定係佢誤會到真係可以搵1萬 今個月供2千 下個月供3千

樓主話佢男友搵3-4萬一個月但無錢剩，可以去男朋友食飯柯屎洗衫但就係唔可以過夜，明知你一個女仔，伯母都唔俾你一齊住，睇怕你都幾難嫁得入去，你男友俾$3000你租樓咪當係開房扑野夾返份

得10幾萬連印花稅都未夠比。仲諗住比首期

樓主口中儲到果十幾萬係問政府借果十幾萬...

同你阿媽和好番, 交2000蚊有個正常地方住住先
2000蚊再加你洗費, 係你生存既成本

認真, 環境唔好, 係要tough d

事在人為ga ja 好多野都
好多人勸你唔好養貓, 你都係唔聽
你一係由環境去將你打造一個廢人...一係自己諗下有咩做改變環境, 那怕只係改善少少, 都要去做la 下嘛..

你問咩除名買樓既野, 求其上網/common sense 都知唔得啦

睇左好大部分

雖然樓主on99
但都認真比d建議你

1. 你無可能買到樓 唔洗再諗
2. 我建議你夾租 大西北租2房居屋 我相信2個人計 每人4000-4500 一定無問題 但唔係個個業主肯租比你依類人 最少我唔肯
3. 1萬收入都無 你真係養唔起貓 比朋友養啦 你得閒探下或者講定你環境好個陣想養返

樓主真心睇下搞唔搞到分戶 時間長但應該最好 希望樓主好快有新居所 開心生活 唔好咁易講自殺生命係好寶貴的

其實建議就已經畀晒，只係樓豬太高要求唔肯接受（後期態度好咗但都係諸多要求）。雖然佢背景係有啲值得同情，但佢係抱住一種「所有問題都係人地嘅問題，唔係我嘅問題，全世界都欠咗我」嘅心態，大家真係慳返啖氣好過

個post睇樓主舌戰群雄都幾有趣

賣隻貓比我